力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲 yeah yeah

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

毒撚開post

屌你咩動物橫町你都搞，你無人性啊你

痴撚線

其實做gym練大隻係件好事 點解要講到成班gay佬咁 定係樓主係肥撚矮柒毒？ build up自己正面形象都要anti?

show me 二頭肌笑到失左控

冇撚有錯
所以連登爸打都非常支持力威

掙扎

發覺操腳太過激 掙扎 掙扎 掙扎 掙扎

掙扎掙扎掙扎掙扎

櫻花樹下?

係山並先生既弱

笑到失控

人地就食女, 佢地就係連登到打飛機

去力威就唔洗自己係屋企打飛機

講到gay佬有問題咁

痴線

你地叫我咩事？

要操fit
就要不斷掙扎

push呀 個頭開得好好架

90 分

等絲打唱

留名

推到出成首

笑撚死

jeng

wucfu?

拋磚引玉

力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥
帶眾兄弟來聞精 拉肋鬆肩露曲線
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

屌到我仆街

推推也推出去 跟c fu推出去

強帖留名

推到有人唱，等我可以做會歌

聞住袋底一起去

點唱？

gay

童年回憶

搞唔掂 要推多野 真係好好笑

推師傅 你大膽

推到有成首

搣lin嘅一起笑，開心嘅一起跳

笑到痴左線

Wu cfu著山並先生件衫

徒兒們都開始叫

你好 我係力威

難得冇教友入黎騎劫

劣改
已經有咁大隻得咁大隻

好撚好笑

強貼留名

推

屌

動物橫町

Failed唔會練腳

笑到失撚曬控

徒兒徒孫一起叫 會唔會好啲？

笑到痴線

推到胡師傅唱埋一份

街童埋嚟 傷殘埋嚟!
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭 肌!!

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲 yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠 義教不打鬥

帶眾兄弟來聞精 拉肋鬆肩露曲線
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推也推出去 跟c fu推出去
聞住袋底一起去
搣lin嘅一起笑，
深蹲嘅一起跳/師傅佢一起跳
徒兒們都開始叫/徒兒徒孫一起叫

Hea 整合
好似少左段?

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's go!)
夢般飛天旅程 Have Fun衝跑步徑
勁爆歡笑聲 yeah yeah
話都不須說明 Enjoy開心盡興
玩笑加把勁

甚麼繽紛暢遊 共一知己就夠
大笑不要收 yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉肋鬆肩露曲線
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推呀推上去 跟師傅操肌去 熊和熊貓一起去
開心過的分秒 終於也開啓了 神奇門都開啓了
Oh!Baby
#Rabbit齊嚟 Panda齊嚟
一 二站前

(飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去)
(開心過的分秒 終於也開啓了)神奇門都開啓了

(Let's go!)
夢中飛天旅程 樂天跟你任性
悶了哼怪聲 yeah yeah
學識分享過程 用心的去盡興
玩笑中取勝

就跟金魚暢遊 在缸中裏就有
耀眼的四周 yeah yeah
像冬天玩雪球 大家不會累透
愉快一曲奏

咁都有得笑

咁都聽得出

屌笑撚到胡師父原來識作歌

你班友無性架

lm

死撚開啦,邊間教會呀

神曲LM

屌笑到標眼水

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's grow!)
夏天舉鐵課程 力威充血肉莖
勁爆威懾聲 yeah yeah
大隻不須證明 狂野推胸盡㷫
業界中取勝

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲
yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉根鬆膊練肌力
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推也推出去 跟c fu推出去
聞住袋底一起去
搣lin嘅一起笑，
深蹲嘅一起跳/師傅佢一起跳
徒兒們都開始叫/徒兒徒孫一起叫
Oh!力威！
C fu齊嚟 C fu齊嚟
一 二站前

(飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去)
(開心過的分秒 終於也開啓了)神奇門都開啓了

(Let's go!)
夢中飛天旅程 樂天跟你任性
悶了哼怪聲 yeah yeah
學識分享過程 用心的去盡興
玩笑中取勝

就跟金魚暢遊 在缸中裏就有
耀眼的四周 yeah yeah
像冬天玩雪球 大家不會累透
愉快一曲奏

屌你又啱音喎

句聞住袋底一起去好似唔啱音？

就訓都笑到醒

必需留名掙扎

乜撚嘢練肌力

本來Chur緊paper好眼訓 而家笑到醒哂 句句有聲 痴線

頭幾頁果句操腳好似岩音D

操操啊操起佢 跟師傅操起去

Lm

搵人作埋佢同搵絲打唱

屌你笑到嘴都裂

cls

救命 笑到醒左

笑到仆街

笑到我仆街

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's grow!)
夏天舉鐵課程 力威充血肉莖
勁爆威懾聲 yeah yeah
大隻不須證明 狂野推胸盡㷫
業界中取勝

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲
yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉根鬆膊練肌力
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推也推出去 跟c fu推出去
聞住袋底一起去
搣lin嘅一起笑，
深蹲嘅一起跳/師傅佢一起跳
徒兒們都開始叫/徒兒徒孫一起叫
Oh!力威！
C fu齊嚟 C fu齊嚟
一 二站前

(推推呀推出去 跟師傅推岀去 徒兒潮吹一起去)
(辛苦過的分秒 C Fu也升仙了)全場人都蜂擁叫

(C Fu!)
健心宗師課程 力威不愛任性
旺角歡笑聲 yeah yeah
上身不需暫停 奶粉飲到盡興
練腳不高興

上身操肌渴求 油尖中裏就有
強悍的進修 yeah yeah
像師傅玩槓鈴 力威不會練夠
大隻兼體臭

終於KO啦，大家自己汁汁啦，推到有人唱

有冇巴打肯唱

去左youtube聽揮手

依首係潛力歌黎
希望真係有鍾嘉欣feel既絲唱/靚聲巴絲唱
無料又想上位既唔該唔好出黎派膠喇

笑到瞓唔撚到

連登仔真係痴線
唔洗兩日搞掂成首

黃字唱落唔係幾順口

綠字可以咁改

無人性架

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's grow!)
夏天舉鐵課程 力威充血肉莖
勁爆威懾聲 yeah yeah
大隻不須證明 狂野推胸盡㷫
業界中取勝

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲
yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉根鬆膊練肌力
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推也推出去 跟c fu推出去
聞住袋底一起去
搣lin嘅一起笑，
深蹲嘅一起跳/師傅佢一起跳
徒兒們都開始叫/徒兒徒孫一起叫
Oh!力威！
C fu齊嚟 C fu齊嚟
一 二站前

(推推呀推出去 跟師傅推岀去 徒兒潮吹一起去)
(辛苦過的分秒 C Fu也升仙了)全場人都蜂擁叫

(C Fu!)
健心宗師課程 力威不愛任性
旺角歡笑聲 yeah yeah
上身不需暫停 奶粉飲到盡興
練腳不高興

上身操肌渴求 油尖中裏就有
強悍的進修 yeah yeah
像師傅玩槓鈴 力威不會練夠
大隻兼體臭

大致都ok，係"奶"粉容易唱成"瀨"粉啫
贸名待笑

笑到痴線
推到有可愛聲絲打唱
夠哂掙扎

留

Strong post leave name

推阿

推到出mv

仆街笑咗10分鐘

有幾句唔啱音喎 執執佢

我屌 句show me二頭肌好撚精警

癲狗

呢句唔多啱音

等絲唱

笑到無睡意

你放上黎做咩春

本身睇標題未諗到係咩歌
入黎一見到「街童埋嚟 傷殘埋嚟」就唱左出黎

推到有人唱

Lm pushhhhhhh

推到胡師傅唱

音樂唔該

咩歌

留名睇人唱

留名待聽歌
笑到痴左線

我又多首掙扎歌

透露年齡系列 加 屌你老母動物橫町都搞

gay真係幾有問題 好多做gym都係gay

表示勁鍾意動物橫町
留名

all

仲以為係今期流行

痴線笑撚死

我第一眼睇到街童埋嚟我都以為係
利申無睇標題

屌 諗起成班大隻佬好可愛咁唱show me二頭肌 笑到收唔到

推到有人唱啊

連登仔冇人性啊 動物橫町都搞

好正

用小爾激光射鳩你地

依沙最打意

鍾嘉欣唱

老老豆豆，得樓主果幾句最高質

Pushhhh

Show me 二頭 gay!

動物都要操嫁嘛
唔係點夠小爾打

力威橫町

駁唔到

力威橫丁

屌 係公司笑到唔到聲

一 二 站前

街童埋嚟 連埋傷殘埋嚟
奀人嚟齊 操起膊頭以及胸肌

留名聽人唱

d yeah yeah 轉哂做學員既呻吟聲就無得頂

一開始唔知做咩事 去到巴打講先笑到仆街

係公司忍笑忍得好辛苦

一詞兩改

袋痕埋嚟 埋嚟威sir提攜

大佬唔好騎劫

連動物橫町都搞，有無人性呀你地

二頭肌嗰度真係畫龍點睛

二頭肌

細汁 接力

不喜勿插

笑到有腹肌

仲未有全首

唱左出黎 同個fd笑到失控

(整合 樓下接力)

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's grow!)
夏天舉鐵課程 力威充血肉莖
勁爆威懾聲 yeah yeah
大胸不須證明 用心推胸盡㷫
業界中取勝

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲
yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉根鬆膊露曲線
紮馬谷實太過激 掙扎掙札掙扎掙扎

推推啊推出去 跟c fu推出去
成棚 仔仔/徒孫 一起去
搣lin嘅 一起笑
深蹲嘅 一起跳
徒兒們都開始叫/徒兒徒孫一起叫
Oh!力威！
C fu齊嚟 C fu齊嚟 師徒埋黎 師徒埋黎
一 二站前

(推推呀推出去 跟師傅推岀去 徒兒潮吹/徒兒徒孫 一起去)
(辛苦過的分秒 C Fu也升仙了)全場人都蜂擁叫

(C Fu!)
健心宗師課程 力威不愛任性
旺角歡笑聲 yeah yeah
上身不需要/叫停 奶粉飲到盡興
練腳不高興

上身操肌渴求 油尖中裏就有
強悍的進修 yeah yeah
像師傅玩槓鈴 力威不會練夠
大隻兼體臭

冇左我句show me二頭肌

個句齋唱好難唱 我忍笑咗好耐

c fu 升仙 有啲9唔搭8

改左dd

再改

(prototype 交比樓豬)

街童埋嚟 傷殘埋嚟
奀人嚟齊 不用呆濟 show me 二頭肌

(Let's grow!)
夏天舉鐵課程 力威充血肉莖
勁爆威懾聲 yeah yeah
大胸不須證明 用心推胸盡㷫
業界中取勝

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲
yeah yeah
力威不搞卓頭 健身舉鐵就夠
義教不打鬥

*帶眾兄弟來聞精 拉根鬆膊露曲線
紮馬谷實太過激 掙扎掙扎掙扎掙扎

推推啊推出去 跟c fu推出去
成棚徒孫一起去
搣lin嘅一起笑
深蹲嘅一起跳
徒兒徒孫一起叫
Oh!力威！
師徒埋黎 師徒埋黎
一 二 站前

(推推呀推出去 跟師傅推岀去 徒兒徒孫一起去)
(辛苦過的分秒 C Fu也開心笑)
全場人都蜂擁叫

(C Fu! / 掙扎！)
健心宗師課程 力威不愛任性
旺角歡笑聲 yeah yeah
上身不需叫停 奶粉飲到盡興
練腳不高興

上身操肌渴求 上海街裏就有
強悍的進修 yeah yeah
像師傅玩槓鈴 力威不會練夠
大隻兼體臭

Strong post lm

呢到磨通咗好耐

有冇人擺去台灣啲論壇

忍唔住唱咗

推到有人唱全首
錄個陣會唔會好容易忍唔住笑

推到有MV

收工求奇唱下，好耐無見咁高質的歌

嗰句露曲線都唔撚啱音

有冇人出mv

要接到上文仲要啱音係有d難度

俾啲掙扎

推到有絲打唱

出一出手先

so me re do hey!

show me 二頭肌！

好想聽絲打唱

半夜笑到失控

Yeah yeah

我不行了 睇到依到真係忍唔住笑左出聲

唔係佢我都唔明

我都係睇到依到笑到痴線

見到個post 名就唱左出黎
好耐無見到有高質post

推到有MV

屌 喺地鐵笑到仆街

推mv

留名聽歌

LM

入面句業界中取勝
可唔可以整埋pokemon

強帖留名
等人唱

個po有聲

push

爭扎爭扎爭扎

當然可以

[size=6]專心與你 與你 業界中取勝
力練六舊 有豪力應
燈鄧凳燈[/size=4]

推到有絲打唱
推師傅出去個到笑到仆街

作為連登仔 力求完美基本啦
- 麻煩出MV一定要係絲打唱
- "yeah yeah"用番原聲好似正d
- 掙扎掙扎掙扎cut番胡c fu把聲
巴絲們點睇？

Between屌你動物橫町都搞無人性
我鐘意！

留名一陣錄

唔係真係有掛

力威齊丁

紅巴

有未呀

留名等MV

期待啊絲打

留名瞓醒聽

終於有絲打唱

推推下中出去 跟c fu中出去

絲打

有冇巴打可以幫手cut人聲 搞咗成晚都唔得

留名支持

放上黎就有人幫

絲打呢

放原本個MP3上嚟？

後製呢d野全能既連登仔識整嫁喇

徒兒徒孫一起去

繼續推

cut bgm ?

出現了！！

Cut走原本鍾嘉欣把聲

仲未有絲打唱

我想唱，不過搞唔掂個純音樂

我唱到忍唔到笑

誇左d喎

留留名先

推一推先見絲打準備唱

召喚定識cut人聲既巴打先

Posh

Push

Pash

錄咗少少

劣試

呢個先啱

好高質

多謝絲打幫我練腹肌

絲打唱得好好聽

出mv 啦

冇帶耳機返工

我鍾意呢把聲多d

多謝

終於搞掂 不過個bgm 唔知做乜

正皮支持

d 詞好唔清楚

盡咗力啦巴打 啲歌詞好密

把聲好好聽

絲打 可唔可以比我識你 把聲好好j

絲打把聲好聽係好聽
不過唱到有啲甩
個拍子跟唔切

垃圾女人

食咗寶路未?
我D耳筒相呢?

一係唔錄 一錄就有成三個絲打

唔知會唔會出埋mv

第一個力威MV

好期待

竟然係咁好少聽人講我唱歌好聽
係咪已經有純音樂，我一陣試下唱全首

未有靚野
好野比哂比襪仔

雖然另一位絲打唱功好啲，但呢把聲真係好cute

我都唔知點解 用個app錄出嚟就係咁

冇純音樂嘅話我一陣齋唱全首算

mustc

呢把聲似卡通片主題曲多啲

記住問cfu拎翻廣告費

難得有班人話我唱得cute
我錄咗full version
唱咗十次都有，好難忍笑

絲打把聲唱得好兒歌feel
更顯得連登仔無人性 動物橫町都搞

第一句已經笑到失控

好似好聽過頭先

又幫巴打們練腹肌

見到冇人性三個字就想笑

笑撚到傻

我以後唔知點再面對動物橫町原曲

多謝咁多位絲打

絲打把聲好正

想聽巴打唱

X2

前面咪有

個肌字笑到仆街

把聲好好J
好想同你瘋狂唱歌
不過你已經有....
利申 之前有去紙言睇架

show me 二頭肌～

你班仆街冇人性架
我以後仲點返煲動物橫町

由頭笑到尾

下次搞埋其他經典兒歌咁就真係煲乜都會笑

無人性

點解你地會知我諗緊乜嫁

幾日無上一入黎就見到有絲打一齊搞動物橫町，有無良知？有無廉恥？

我係約翰保奈詩聖安德利馬連奴六世
我個名咁長 叫我做胡cfu得啦

好想用力威啲片加埋首歌剪個MV出嚟

唔知點將個Hey字變肌唯有拉高佢叫

我依家仲有出緊故架但題材太冷門拍曬烏蠅

Just do it, youtube大量素材

推推呀推出去～

原本仲諗仲剪黎玩下 有巴打黎就慳番

好想睇mv 一定笑到肚痛

好想練腹肌

mustc?

mv

絲打聲

mvmv

hi

好多懶音 把聲唔夠實 但good try!

好高汁

嗚呀太強了

你班仆街

嚟緊改邊首

應該係
俏皮劍俠小紅帽
咕嚕咕嚕魔法陣
龍王傳說
入面揀一首

但未諗到有咩仆街topic可以好似呢首咁破壞童年

像破風 即使困局中 cfu繼續衝

數碼暴龍1 啦不如

唔翻炒力威啦 家陣出面咁鬼多力威歌

等下就有

建議舉辦 LIHK兒歌金曲頒獎典禮

認真

超級小黑咪原歌詞都好有潛力

谷親 都開心 每天都Encore

可以考慮下
百變小櫻，自動勝利(數碼暴龍) ，不死傳說(鋼鍊) ，足球小將，超人迪加，叮噹…
都好多人識唱嫁

我好鍾意唱俏皮劍俠小紅帽同百變小櫻

推推呀推出去

呢個真

呢d太熱門
出面都有唔少改詞

咕嚕咕嚕魔法陣得一首
仲要改得勁垃圾
明明本身勁好聽

個人覺得愈熱門好似愈有崩壞嘅價值，還是早已崩無可崩

因為上面呢堆都有D經典改詞 或者本身已經高質
例如百變小櫻痾尿從來唔洗手
遇怪魔 我即刻變大個
不死傳說我覺得本身成首都高質

除非改得勁高質
如果唔係未必洗到腦

痴線 做乜Q連post左三次

咁快就咁有信心洗我腦?

我信連登巴絲有能力挑戰高質詞成功

輕推等MV

唔好搞龍王傳說

邊到有得翻睇動物橫町？

原來youtube有

睇怕都係爛尾多

有人唱已經係奇蹟

改得幾好, 有人唱唔出奇
但MV真係要時間要心力去整

出到MV胡師傅一定多謝你

胡師父

感動

屌你老母笑撚死

柒叔笑既 依個一定係唔食肉既肥婆

Up乜鳩

依隻唔知咩名一定係mustc 好似係

把聲又幾好j

wuar

你好你好

真係肥婆你 做咩改名

😛

有mv 未

呢把聲正

出mv未

爭扎 爭扎 爭扎果度好有feel

聽到好多句師父師父師父師父師父

有冇人整mv

MV呢?

Mv呢？

留名等mv

Mv

MV

唔係太得喎 唱果個把聲又唔洗扮低B咁既......

Pish

其實點先放到imgur啲gif

多謝你

你個名
BTW 推post 等MV

啲女聲麻麻
得個男聲正

正呀